
Отдай свой голос и снова падай лицом в парашу,
Племена пеленали планы, ебланы плавили Рашу,
Кому нужны не только деньги в том месте и где мы,
Кому нахуй нужен рэпер, который против системы.
Мы не берём блядей, мы не наберём на парады людей,
Flava Def Joint носят лишь те, кто не продал идей.
И этот стафф накроет тебя как цунами
От имени минимума, от имени нас, от имени тех кто с нами.
Как поговаривали бомбы, Def Joint будут рвать на куски
С берега Невы намереваясь вырывать из ваших бошек мозги,
Берегите головы, не поздно признать перемены, перевес серьёзный
Платит пока тебе батя богатый бабла, не покатит твой стайл колхозный.
Слогаем мифы про свой флоу, взрывая сплифы
Из города Питера тырите стили,
Потом на репиты на бифы
Хейтеры маза фака, вам срать что на меня, что на Тупака
Не надо тяфкать, помни, я волк, а ты собака.
Подожди минутку, не спеши, послушай меня
Нельзя вечно лить грязь на тех, кто лучше тебя
Вся твоя сущность — это гниль и хейтеров стадо
Ровно настолько, насколько лжива твоя правда
Всё что умеешь ты — это наводить страх
На грязных целок с трепетом ждущих свой первый трах
Со лживою душою и говном на устах,
Тебя нужно заставить хавать твоих текстов прах.
С амбицией претендовать на роль хип-хоп злодея,
Ведешь себя как шлюха из дешевого борделя,
Со мной не пройдут твои крысиные идеи,
Всё что не убивает, делает меня сильнее.
Кого ты срёшь придурок, тявкая со сцены треки?
На кого разеваешь рот? На легенды?
Fike и дальше будет плавить твои мозги,
Jambazi — это тот, кто порвёт тебя на куски.
Таких уродов как ты, глотаю словно штрудель
Знай я волк, а ты домашний пудель.
Запомни наши имена, и наши строки...
Jambazi, Fike, Def Joint — питерские волки.
